老衲正式宣布，特朗普敗選

可以合法任搞自己個孫女LU

支持8燈

可以叫幼雞了

十一哥得救了

川普勝選就得啦